我係窮養嘅代表

冇物慾冇野心冇理想
只求三餐溫飽金字塔最低層就夠

瞓緊天橋底？
用緊Nokia出post ？

咁要唔要自由？

支持你
咁先係人生

用緊三叔旗艦機，費時成日換

奢侈品嚟，唔敢諗

咁叫窮

我部部電話都唔過2000
咁叫咩？

貴買平用啊，都係5千零，唔會好似低端機咁易變慢，襟用啲

玩電話係最大娛樂，咁用旗艦機都好合理

係咪成日都係街道偷電

公司偷落尿袋

其實我係窮養，唔係依家窮

就係窮養冇野玩冇潮流追，唯有去借書睇

旗艦機 都唔叫追潮流